有無人有家姐3x歲仲係A0

想知多唔多
利申屋企有個

（睇撚死佢老姑婆一世 ）

A0 非處

介紹比我

睇個人想唔想結

a0關你撚事 人地鍾意自己一個

召喚札多軍官

介紹俾我

肯定好樣衰

真

介紹比樓上既連登仔

你家姐性格好差㗎？好樣衰㗎？
點解仲係A零？

我家姐一畢業出黎已經係AO

屌咗佢啦

我家姐27仲係A0緊
睇佢都冇諗住出pool
樣唔差

無仔可以畀佢check 佢就日日check 屋企人 ： 點解要洗頭？點解要著呢對鞋？ 收工收幾點？點解遲左返？

我老母好想佢嫁得出 但條撚樣 又樣衰，又娘，又婑，日日沉迷bts， 無娛樂，無運動，無朋友，已經睇撚死佢老姑婆一世

咁呢啲主動選擇就得啦

向南亞落手

佢ff條仔係bts 程度（？）先得

咁無得救

無架啦 佢應該A0一世

我家姐47 都A 0 啦!
醜!嘔心

介紹佢哋2個做fd

咩係bts?